覺唔覺習總黎香港果幾日香港要戒嚴

果幾日應該實施出街者就格殺勿論

Yes

唔係返工

上次大粒墨搞到灣仔半戒嚴啦

我隻狗🗡🐶

係就真係放三日有薪假，否則做乜九要陪你顛？

全港放假一星期

D人會去晒日本

見電視播雜種片唔三跪九叩朝拜即槍斃

擾民

支持，班老野打靶

係就好啦

靜係無馬跑班牙伯已經暴動